[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼 （2124）

手機 sor
正羊

slow

Slow

very slow

打字打少咗個問號 sor 誤中

Kai蛇呢排唔準

屌球證逼害，頭先好明顯手球要俾12m 主隊

手機大哂？
祝樓主輸淆清光 輸一世

重開

手球完先話越位

名都錯

下個打返 又要打多次標題好攰

揾人重開

其實你你以此內容建立標題就開到

ok我幫你開

波圖NG了 幾個級數既波黎
另一張火車頭 球證都買左

波圖串火車頭

唉 秒針fg

波圖角大係咪已針